各位同學，聽朝要好好保護自己同埋你信任的人

各位同學，聽朝要好好保護自己同埋你信任的人

面對困難要有堅定的意志
努力生存需要勇氣同智慧

May the Force be with you

有咩內幕料？
有屁就放啦！

呀sir，早晨

上堂記得叫呀sir早晨

赤匪打到黎?

真唔真
全港都去？

樓上唔好亂估啦，啱啱睇完King Kong vs 哥C拉在香港打交

突然好驚佢地聽日打到來

垃圾風向恐懼 po 拉